以後記者現場採訪每被低級散仔強光照一次，就要第二日記者會請佢地高級白衫食返次閃光

禮尚往來，合情合理

立法會議員同樣需要俾特區官員體驗下光的功效

指標人物：林鄭、比卡超、乳嬅

完左既野就咪撚四圍貼啦

求片

求片

PLEASE

國際戰線，兩面夾擊！[/b]
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

好波 好竅 推

散仔以為有特權好好玩，咪等佢地最高層受返體驗一下囉

agger

記者好波

最好下次出LIVE被散仔照，大大聲同佢講：「我同事聽日會請返你阿頭感受返」

等佢地開唔成記者會都好

仲有泛民立法會議員

得閒照下你個主席

合理

帶定廿幾30燈電開爆支閃光瘋狂閃

支持

人民：記者採訪被強光照射，等同剝削市民獲得資訊權利

射記者，兇記者，照記者
班畜牲仲以為自己係人 ？

互相尊重嘛，你班細點對我，我咪點對返你班大蛇

推

其實食唔到幾多，佢只會趕你出場